立場姐姐是咪聖女貞德轉生？

「那個能量放了在我身上，我冇得嘥撚咗佢」

我都想放入佢度

???

清華大學

「10萬蚊就快放入我個袋度，我冇得嘥撚咗佢」

我都想投放啲精力比佢

想插佢

好 bulk